\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
				
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[12]|X[6]|X[4]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak.	& Ivor Pavić & 16.10.2021. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Završen opis projektnog zadatka.\newline Dodane reference. & svi & 24.10.2021.	\\[3pt] \hline 
			0.3 & Funkcionalni zahtjevi i obrasci uporabe & svi & 27.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.4 & Dodani UML dijagrami & Hrvoje Ljubas & 29.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.5 & Dodan opis baze podataka, tablica i dijagram baze podataka & Josip Delač, Hrvoje Ljubas & 3.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.6 & Dodani sekvencijski dijagrami & Ivan Linardić & 06.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.7 & Završena specifikacija programske potpore & svi & 10.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.8 & Dodani dijagrami razreda & Hrvoje Ljubas, Josip Delač & 15.11.2021 \\[3pt] \hline
			0.9 & Arhitektura i dizajn sustava & Hrvoje Ljubas, Josip Delač & 17.11.2021. \\[3pt] \hline   
			\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 1. ciklus & svi & 19.11.2021. \\[3pt] \hline 
			\textbf{1.1} & Implementacija i korišteno sučelje, Dijagram razmještaja & Marko Uremović & 05.01.2022. \\[3pt] \hline
			\textbf{1.2} & Dijagram stanja & Josip Delač & 10.01.2022. \\[3pt] \hline
			\textbf{1.3} & Zaključak, Dijagram razreda & Marin Markelić & 10.01.2022. \\[3pt] \hline
			\textbf{1.4} & Dijagram aktivnosti & Rej Šafranko & 11.01.2022. \\[3pt] \hline
			\textbf{1.5} & Dijagram komponenti & Hrvoje Ljubas & 14.01.2022. \\[3pt] \hline
			\textbf{1.6} & Upute za puštanje u pogon, Ispitivanje programskog rješenja & Ivor Pavić, Ivan Linardić & 14.01.2022. \\[3pt] \hline
			\textbf{2.0} & Finalna verzija & svi & 14.01.2022. \\[3pt] \hline
			
		\end{longtblr}
	
	
		